普通人恐懼就會走，剩低嘅一係老弱殘兵，一係......

肯決一死戰既真心愛香港既人

一係就痴線佬好似Joker 咁想睇戲既人

兩種人都會令到香港走向烏克蘭化

我唔係鼓勵大家走定留。不過留低既，要有心理準備，香港未來可能好似烏克蘭咁，出現街頭戰火，要有打仗既心理準備。

唔明，有BNO會大隻D

殺啊

香港人不嬲都恐懼撚，戴住個閪罩戴足半年

套香港落烏克蘭到隨時戴足一世防幅射面具、著一世防幅射衫